有無上環開槍文宣

元朗既事大家都好憤怒，身邊都多人都知。反而上環開槍開始沈底，大家兩邊都要文宜啊!有無人有片啊圖啊咩都好，一齊share啊~